東京小池都知事竟然開抖音live 報告疫情

Tweeted

真係要點醒佢哋
Tik tok有幾危險

Line又唔用

2ch鬧爆

Push 1

Push2

Push 3

送個人資料俾中共

幫推

冇得救

有日本人愛國者retweet

巴打好波

777都未夠膽喺抖音開live啦
激死

push

Push

淪陷

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

鬼叫日本班後生喺晒呢度咩 要懶貼地咪用
只係政治人物用佢會好高危

踊るの？

日豬

但日本、歐美啲細路真係好鍾意玩抖音

開youtube live都會有靚仔睇，點解用抖音咁戇居

同埋搵啲人氣youtuber合作一齊宣傳防疫，靚仔一樣會接收到個訊息
之前日本唔係有個新聞資訊節目，有個嘉賓主持話佢個十幾歲女係睇咗一個有名youtuber講防疫，先知政府防疫嘅宣傳內容咩

係
依個方法最好

Yoshiki都話應該宣布緊急狀態

禮崩樂壞